最簡單直接勸退前線嘅方法

最簡單直接叫前線撤退嘅方法就係成為前線然後叫大家一齊撤。

前線其實好睇情況做人。
吸收完728嘅教訓，大家都學識左真·不被捕嘅重要性。只要你上前同佢講，大家都係同一陣線，所謂「企最前嘅前線」，咁大家共同進退，就自然會一齊慢慢向後退，入後巷、小街或者撤退點都好，基本上都會尊重一齊黎一齊走嘅原則，一齊行。

我明大家有好多idea、計謀。但係最有效做到真正「指揮」或者「獻計」嘅作用就係上前線討論、開會一齊傾，提議比大家聽。如果唔係前線真係會唔知點。

正前方就係狗，一唔留神d狗推過黎又或者放tg就好容易俾人捉走。所以係會打醒十萬分精神望住敵人，就算退後都要正視唔可以攞個後腦對住敵人撤。佢地（我）唔會有時間mon連登po更遑論睇live冷氣軍師嘅意見。加上網絡太多平台嘅資訊，好需要大家幫忙消化通知前線現時咩情況，下一步應該點做。

所以只要你上前同佢講，佢就會聽，聽就會一齊做。

大家都有唔同意見，大家都識諗野。你好有意見，覺得諗到更好嘅方法，效果更好，就應該上前線話俾大家聽。

老老實實作為一個極度淆底嘅垃圾我真係完全失曬方向，唔知下一步可以去邊，可以去邊度作戰、留守、游擊點都好。最需要嘅係大家嘅聲音，意見。如果唔係d狗一衝，我地就退。其實退得去邊，一唔小心就好容易落單、被捕。所以一定要將你重要嘅意見轉達到前線，而最有效嘅方法就係上前話俾佢哋聽！（而唔係係任何網絡平台發表你嘅偉論啊！）

第一次開po多多指教

港九新界，遍地開花，快閃遊擊，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

推

幾時都話溝通最重要